推遲選舉最失望係佢

條西門咁辛苦轉會，奶到雪雪聲上位，妳條八婆推遲選舉，條契弟又要等多一年。

仆街一名